SRM同學仔入一入

想問下
OUHK
THEI
BU SELF-fund
Hkuspace Top-up

4個都無咩用
但邊個好？

Project Yi Jin top choice

Bu la Ching gpa幾多先 未必要揀啲啲喎

雖然有興趣會開心啲
不過有能力就讀搵食專業資格科啦
利申 體育人 準備畢業

名氣同再升學就bu
真係學實用野 eg 做physical test呢啲就thei

Ching 諗住做咩
讀邊間